點解d三姑六婆咁撚柒嘈

屌你老母晨早流流
三五成群 約埋唔個去邊撚度
由等巴士開始傾傾傾 上巴士又傾
屌你老味 你地班廢中廢老唔撚使返工
唔撚攰 就梗係咁撚煩啦
成車打工仔 諗住上車恰得幾耐得幾耐
係度嘈撚住曬 仆你個街 唔屌 唔鬆化
我一句 屌埋去 :「 係咪要成車人聽你講你琴晚買左幾錢餸呀 ? 」
即刻收皮收到落車, 仲要嘴秒秒
我當堂爽曬

我屌撚曬佢地

係地鐵度過音量
佢哋傾計時 100dBA
佢哋落車後 90dBA
足足嘈一倍